 또 왜 왔어요?
사과받으러 왔습니다. 도둑놈같이 생겼단말 머리털나고 첨 들어봤어요.  봐요. 어딜봐서 도둑놈같이 생겼어요?
 도둑놈이 얼굴에 나 도둑놈이요 써붙이고 다녀요? 도둑질하면 도둑놈이지.
끝까지 이러시네. 아줌마가 나 도둑질하는거 봤어요?
남의 고물상에 와서 어슬렁거리니까 그렇죠. 계속 이러면 경찰에 신고할거에요.
 해요 해. 경찰에 신고할 사람은 나에요. 멀쩡한 사람 도둑놈으로 몰질 않나. 내가 겨우 이깟거 훔쳐갈 사람으로 보여요? 사과하세요.
뭘 사과해요?
도둑놈같이 생겼다고 한거 사과하라구요.
사과같은 소리 하네. 별꼴이 반쪽이야. 
 이봐요.
 어머나, 어딜 만져요?
미쳤나봐. 진짜로 신고할거에요? 별꼴이야. 혼자 산다고 사람 깔보나. 어딜 막 만진대? 사과하세요.
예?
허락도 없이 여기 막 만진거 사과하시라구요. 
